胸降影壇！張秀文王晶酒店密會兩粒鐘

【東網專訊】無綫「咪神」張秀文擁有34D巨胸身材，曾喺遊戲節目大晒咪咪，成功升呢宅男女神，之後佢「食住條水」，出騷或者做節目都經常性感示人，企硬「咪神」之位！月前，秀文踩入影壇拍攝由王晶監製、林子聰執導嘅電影《男神訓練營》，同「有料之人」高海寧、胡然及莊端兒晒泳裝正面交「峰」，但表現毫不輸蝕！經過呢場「胸」戰，張秀文深受王晶欣賞，東網日前發現張秀文同王晶喺酒店密密斟，睇嚟佢有機會升呢做「晶女郎」！

傾到笑晒口

日前大約晚上七點，化住淡妝、戴住眼鏡嘅秀文自己一個去到尖東某酒店，雖然佢只係着住緊身Tee，但佢強勁身材搞到身上嘅公仔變晒形，嗰隻公仔認真可憐，而佢下身短裙仔上陣大騷美腿。之後，王晶就單拖現身酒店，佢哋會合之後喺酒店內嘅日式餐廳密密斟，一傾就傾足兩粒鐘，睇嚟有唔少大計！傾到約晚上九點一齊坐電梯離開酒店，佢哋笑晒口咁款，相當投契，王晶仲好有風度咁車秀文離開。

咪咪唔畀漏氣

據知，秀文收到order唔使減肥，以防瘦人變瘦胸，要力保招牌34D咪咪，唔畀「漏氣」！觀乎過往晶女郎例如邱淑貞、朱茵、林熙蕾及關秀媚等，佢哋喺電影中都有超性感演出，令人更期待秀文嘅「突破」性演出！

唔使減但唔敢食

當晚密會王晶前，秀文為轉型「晶女郎」作好準備，佢單拖喺尖沙咀Shopping買衫。見佢主攻日本品牌潮服，又去首飾櫃台揀選，店員見到佢即落足嘴頭推銷，最終買咗一條閃爆手鏈。離開商場後，為食嘅秀文行經雪糕店即時眼望望，雖然有話唔使減肥啫，但佢似乎都唔敢亂食嘢，結果齋睇冇買。之後，佢行過小食店時，終於忍唔住，買咗一杯消脂飲品，再去酒店會合王晶。

雞

識唔識規舉

補link

鄭秀文我就識

邊撚個張秀文

王精想佢接袁嘉敏棒？

唔知粒lin 咩色

大波長腿

條女好撚正呀

連佢都

佢地係酒店做咩

個樣唔得喎

又要俾個肥佬壓住

好撚提子

雖然好想睇 但點解好地地要做哩啲

遮住個樣就諗下啦
依家佢鬼死咁黑

有畫面

無雞味 但有豬小姐味

試戲

身材係正 但個樣爭啲

日式餐廳兩個鐘
女體盛

雞全部都係雞

係壓住 肥佬 肥佬點係上面呀

學是學非，淫賤淫喱

咪又係為上位 攞去洗啦臭雞

呢條女好撚樣衰

巴斯光年

諗住睇圖
但諗諗下佢真係太樣衰

有得屌你屌唔屌？

王晶爽啦

中指？

100% match

得個波大但係樣衰

咩市價 有無人知

唔係全程日式餐廳無開房？

你地話佢樣衰 不如現實d 有得屌 屌唔屌先。我屌呀

屌

肥佬晶又贏一仗

整下個樣先啦

之前鴨王試鏡連粒lin咩色都要睇

張秀文

癮心情長劍

會唔會太標題黨

人地酒店食野炸wo

鄭秀文有撚胸咩

唔係好愛國既咩
食乜柒日式餐廳

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉！

臭雞